[長期樹窿]其實搵到個陪自己既真係好難[23]

歡迎放低煩惱心事~~

咁快手

有通知

Hi hi

大家好 有感情野想問大家

歡迎 有咩事呢？

好感動

Hihi

好悶

Helloooo

好悶

外國撚

唔好喊

你好啊 最近人生第一次拍拖 我拍得好無安全感 經常衡量付出成唔成正比 例如我約佢一次 佢要約返我一次咁 好鐘意佢 但唔敢放太多感情落佢到...
我同佢係識左一年半 佢以前比人飛過 之後就變到player咁挽女 佢好坦誠講試過約炮 同埋放低唔到初戀 不過話呢幾年嚟放低左好多好多 同埋係知道自己真係鐘意我先同我開始...我好驚佢係挽我
我同佢識呢一年半 大家日日skype 甚至見埋對方屋企人同佢去過2人旅行 無發生性行為 純粹係好朋友 之後拖拖拉拉左好耐 有一晚大家對大家坦誠講其實一直等緊對方 但唔敢講 驚無左個好朋友 上個月講完 我地就一齊左
佢手機set左我指紋 話唔會再用app 話自己挽夠 但我一直唔信佢 信唔過佢
我12歲果陣老豆走左 個人好無安全感 好驚男朋友突然走 同唔鐘意我 會對我心淡

煮飯食

你同之前既我好似
我之前都好諗付出成唔成正比 如果我鍾意佢多啲 佢又對我麻麻我又會好唔開心 佢鍾意我多啲對我好 我又覺對唔住 但同樣如果係好鍾意但又就住就住咁 會令自己更辛苦 我覺得放感情落去既同時亦都也有自己既生活 愛還愛 但唔好淨係圍住佢轉就得

其次我覺得 如果佢好坦白同你講佢之前試過約炮 而你地一齊去過旅行無發生性行為 咁我覺得佢對你同對其他人好唔同 如果真係當你好似其他人咠 佢大可以係旅行個陣搞你 但佢無咁做

既然佢手機set左你指紋 證明佢都好用心機比緊安全感你 同埋佢既然咁做 就信佢吧 信任係一段關係入面好重要

好似我係單親家庭長大咁 未遇到現任之前其實我成個人都好負面同好無安全感 即使同男朋友關係幾好都好 都會諗佢會唔會有日走左去 同我分手等等
但我覺得 佢同你一齊得 你一定有啲野吸引到佢 所以唔好怕佢唔鍾意你嘗試欣賞自己既好！
再加上心淡依個問題 我覺得係睇大家個相處 唔好做啲對方唔鍾意既事就得 同埋我估你應該都係成日亂諗？ 如果係既就要改一改 因為亂諗傷心野真係好傻 成日會因為亂諗搞到自己唔開心好無謂 與其係咁 咁不如好好享受拍拖個種感覺我依家都改緊 大家一齊進步吧

多謝你咁有心機覆我 以前仲係朋友果陣去佢屋企 因為車站行過去一分鐘都唔洗就會到 佢好少車站接我 但依家呢一個月 幾次都會接我 我成日亂諗 如果有一日唔接我 會唔會係佢心淡左 我成日諗埋呢d野 好容易諗埋一邊
我依家19歲差不多20歲 老豆走左都7年幾 講真呢7年幾 好少開心過 成日夜晚就諗老豆 一諗就唔開心 釋懷唔到 放唔低 係一年半前識到佢 個人開心左好多 我愈係開心就愈驚突然失去 好驚好驚
我好努力比自己諗多d正面野 有多啲安全感唔想成日諗太多 疑心病重
佢唔知我係咁睇佢 我係佢面前講到好信佢 佢之前問過我 點解佢有約過炮都唔介意 都會簡佢做男朋友
我表面笑笑口講 果陣大家都味識 而且已經係過去
其實我真係好介意 同埋會諗佢到底放低左拍咗5年拖既初戀味

傻妹 所以真係唔好諗咁多 我之前都成日亂諗 仲要諗到真係會喊出個種 將來既事無人知 唔好淨係諗負面既野 越諗就會越易發生 所以要諗啲開心野阿 依句都係我現任教我
但其實我又覺得 你可以試下同佢講你怕啲咩 擔心啲咩 愛你既一定會明你同用方法比安全感你 因為我之前都係直接同現任咁 佢知我怕咩 就會比多啲信心我
有啲似我現任 佢又同初戀拍左五年
而尋晚發現左佢仲用前任送比佢既鎖匙扣都傷心左好耐 係咁諗佢係唔係放唔低前任 係咪咁岩我既出現先利用我忘記佢ex 不過依家諗咁多都無用了 因為咁諗搞到自己都好傷心 但同時我亦都覺我應該比唔上佢前任

琴晚分咗

各位好....
在下這半年有件煩惱的事。
我真的想不到什麼好方法去解決, 想借這個樹窿抒發一下...

是咁的, 我有一個同性朋友, 都算fd的。
本來我地差唔多1-2星期都會見下, 平時都有msg傾下計咁.

年頭時我地兩個去左一次長旅行。
回來時還是好好的, 都有傾下計什麼的.
之後因為肺炎, 大家都少了出街就冇見過了...
與此同時, 我覺得我地開始冇msg.
平時group chat還是很多說話, 但私下就總是hea應/話自己累。
本來我冇念咁多, 念佢可能有D野搞緊, 遲下先搵佢吧.

之後過了一段時間, 我發現佢好似避我.
我向D common fd打聽, 話好似對旅行中的安排有好多不滿.
所以我就msg佢問問.
(其實我個事有d嬲, 因為我個時真係好比心機安排個行程, 而且覺得佢有什麼不滿可以同我講, 大家可以傾)
之後, 佢就從所有group chat消失了...
一段時間後, 從common fd口中得知, 佢話佢覺得我搞大左件事, 過一排勺淡左當冇野就會OK。

再過一排, 因為一些事, 我地每星期都會同時去同一個地方, 不過我真係唔知應該用咩態度對佢好....
所以有一次我特登找他, 不過佢看起來似唔想見我咁, 所以我就走了。

最近佢出現返起group chat, 不過我覺得個氣氛依然好怪, 大家講野都就住就住咁...
現在, 每星期都我依然會去個個地方見到佢幾次, 不過每次大家都好像扮見唔到對方咁。

其實成件事我都唔係好明...
我地唔算發生了咩大事, 吵大獲, 但就係好唔返.
所以我想大家好好咁傾下, 不過佢好似唔係好想.
有時我念, 如果大家唔傾扮冇事, 係唔係真係冇事....?
我有點懷疑...
所以, 我也想不到什麼好方法去解決件事....唯有在這說說看.

(唔好意思, 篇文有D長, 而且講到有D 1919, 請多多體諒...)

有原因分？

其實我覺得件事真係好少事 但會唔會其實佢仲有不滿？去一次旅行就唔做朋友 咁睇黎都好大件事 我覺得佢做到咁 應該都真係幾唔鍾意

謝回。
我都想不到有什麼大事。。。
最近, 我都有私下msg佢話想搵時間傾傾, 但佢冇回覆我。

幾日後佢起group chat好似冇事咁問我其他野。。。

我都係覺得好奇怪。。。

大前日分左
本身今日要番工 頂唔順射左波

好想去旅行！
唉街都唔想出
明明好多野以前都一個人做開
但而家冇左佢就乜都做唔到咁

我都諗 會唔會將來有可能同得番呢個人一齊
但唔知將來嘅佢變好定變差

我係絲

呢一兩日都仲係有股想搵番佢嘅衝動
係咁犯賤 又要同人分手又要唔捨得
又要覺得仲有可能
朋友叫我唔好諗到自己咁低微

咁奇怪
Gp又同你講野
但私下又避你

後悔囉 唔夠成熟

我諗我ex又係好似你咁諗

20先係00

帽食左禾

同ex仲有來往真係接受唔到
普通hi bye frd咁都還好
咁close真係好唔尊重！

睇左幾套戲
睇睇下訓左
都盡量令自己分心

禾係小鮮肉

有咩事呢？

閣下好老？

老你一年

老餅

好傷心我都係大你一年咁多

any av推薦

我唔睇～

講真
我絲黎

我唔玩格劍的

我同我男朋友玩得架啦

唔係心事台？

block

係心事台

我有

講下笑

黎 講

點為止鍾意一個人

ok有j絲

我覺得人人對鍾意既睇法好唔同
但如果我既話就好想日日同對方講野
個人幾攰都好 但一見到對方就精神返
就算乜都唔做 淨係望到對方都好開心

無j巴

啫係例如我鍾意佢對我好都得？
因為本人係完全唔明何謂feel

我覺得依個唔算係鍾意
你可能純粹鍾意對方對你好

我覺得feel依啲好易有
但鍾意既話個感覺就好似
你好想快啲拖到佢隻手
好想對方淨係屬於自己咁

好啦

有無feel你應該自己會感受到架喎

對住靚女就有feel算唔算

緊係算 但真係有feel定咩？
見到就好想同佢拍拖？

係

都正常既 我見到靚女都有feel
Btw姐係依家有一個女仔對你幾好 但你唔知對佢有無feel？

唔係
理性討論下啫

依個就係你心事？

你識讀心

你岩岩自己講

個心事係啲咩

我都想有個靚女女朋友

女朋友問我係咪好等錢洗
點解一星期除咗陪佢嗰兩日 其餘日日都係返parttime

我都只不過係想儲多個錢 未雨綢繆

每次同人傾一兩日就比人已讀不回，好攰

搵出對住佢攰既原因

有冇呢排失戀嘅 一齊吹下水

大家精神

做咩事分手，有我地陪住你

唔精神

其實我都唔太精神，個心有啲攰

什麼事？

有

點解晚晚都唔想訓

散左3年
一直有玩tg/ig交友
認真傾，唔hea覆
但巴打們唔知係對我無興趣定點
我feel到佢地為禮貌而覆
當我一唔覆
就無下文
所以之後我都同巴打講聲

溝通係雙向，唔好為左覆而覆，唔想傾咪藍tick我囉

其實都係
再加上要睇夾唔夾到
如果好好傾既 緊係會成日傾
但我之前玩 好多人都係為覆而覆
但其實又唔怪得佢地 可能佢地都玩到心淡呢

散左3年
玩足3年tg活動台
無一個長傾到

優點：識帶話題，有少少內涵啦
缺點：肥 醜 負
肥係因為工作壓力
醜樣就無得揀
負就因為工作壓力

我遇到既問題除左巴打們太被動之外
都因為我樣既問題
事關我真係唔靚，但無咩暗瘡，好乾淨既
好難得遇到一個啱傾
一換相就無下文
但明明對方都唔係靚仔
原來做朋友都外協咁係我太年輕了

所以我依加傾計都會利申聲我唔靚先
需要要換相
無謂浪費時間
我都係想識長傾姐

我之前都係
真係估唔到做朋友都外協
交換完相之後真係會慢慢hea覆左

心很累
唔想再玩啦
散左3年
一直都match唔到
我唔靚，但有內涵
玩heymandi/IG/ 連登活動台
我決定del曬佢地

絲打你玩tg post係留tg等人搵定你搵人？

我搵人
留言不了

如題一樣，世上搵一個陪自己嘅人真係好難

睇黎又係有啲心事

睇運啫
用hmd識咗個絲
出到嚟比佢嫌呢樣果樣都請咗佢食餐飯
過到自己良心就得

無女、無乜錢、無女煩、健康差、上app有match但都無。想人關心，有壓力唔太識點同人講，希望無人會覺得我呻出黎會煩。結果都係飲酒，上連登發泄吓

歡迎係度呻
依到一定有人理你

[member]留contact/member]

[member]

有什麼事？

以為搵到個陪自己嘅人但最終都係得返自己一個

我明阿
但咩事得返你自己一個？

被男朋友冷落咗兩個月之後
佢話諗緊要唔要分手
但我仲好鍾意佢

兩個月咁長
你地發生好大件事？

冇事發生只係佢突然間話覺得自己一個自由啲開心啲

冇事發生佢係突然之間話覺得自己一個自由啲開心啲
可能只係因為唔夠愛

咁突然 你有無追問佢原因？

有咪話覺得一個人開心啲自由啲

自己一個都幾好，一個人打機、一個人行山、一個人睇海、一個人......

之後就無講啲咩？

問佢係咪想分手
佢話等佢諗下先
之後就冇再覆

你地大家有無當面傾個問題
點解佢會覺自己一個自由啲？
係唔愛阿 定係逼得佢太緊個啲
背後點都會有個原因

但一個人多 會想隔離有個人

多個人，唔代表佢肯陪你花時間係你身上

冇傾過 之前係好地地
冇嘈交咩事都冇發生
應該係淡咗啦
知佢忙 都已經忍住儘量少搵佢
驚佢覺得我煩

感情淡咗就係淡咗 已經唔再愛

我知道㗎
只係冇諗過會咁快就唔鍾意我

但每段感情都會淡
不如你地好好傾下？
我覺得點都會有原因

拍左幾耐？

有問過佢話搵過時間當面傾下
佢話肺炎唔想出
WhatsApp 唔覆電話唔聽
唔知可以點

只係四個月咋

拍左四個月 但落冷左你兩個月
就咁睇 我覺得佢唔愛你喎
根本好似想救返段感情
Whatsapp 電話又唔理
朋友都唔會咁喎

我知㗎可能一開始佢係有鍾意過我
但係越嚟越少 慢慢就唔再鍾意
朋友都有勸過我 但我真係唔捨得

但唔捨得都要捨得
咁樣會傷自己

其實自己明白佢已經唔愛我
但係仲係到呃緊自己
一日未正式講一日都仲有希望
只係唔想咁易放棄 在乎嘅人

但感情係雙向
你自己想解決 但對方唔想都無辦法
唔愛就係唔愛了

冇啦

但你諗住一路都咁？

而家只係差一句分手 再等多幾日睇下
佢會唔會主動講
冇嘅話就我同佢講
我明白我哋嘅關係已經完咗啦
佢對我已經冇鍾意嘅感覺

加油阿
講個個都唔容易

多謝你呀
雖然知道佢已經唔鍾意我
但係諗到要親口講真係好辛苦
開唔到口

原來已經過咗7日咁耐啦

時間真係快過

一定好辛苦
仲要係你仲鍾意緊對方 更難講出口
你應該係whatsapp講？

係呀 應該係WhatsApp講
唔知仲等唔等好兩個選擇都好煎熬
可能佢想直接消失

我覺得講左點都會好啲 放開自己麻
愛依啲係要雙方既繼續落去大家都辛苦

今日終於講咗啦預咗佢應該不讀不回
但至少唔算係不了了之 有個結尾

依家對方應左你未？
做得好好架啦 至少畫左個句號

所以好似搵第二個人都係晒時間晒心機咁

其實係
又確保唔到人地唔會走

付出完又一定會有相同嘅對待，所以要付出但就係會驚得唔到一點點嘅回應，好矛盾！

真係不過付出不嬲都係唔成正比
你付出得多收穫可能好少

人地可能覺得係理所當然咁對佢好

無錯 之後就唔會珍惜

只係一直攞自己嘅心血去填補佢個心，只有出無入，你就乾塘，佢就話你唔再愛，去搵第二個人繼續輪迴

當自己將心血比晒對方 但對方無比啲咩你
最後自己個心就得得一個窿
唔愛就唔愛了

留名

好耐無見~

好中意一個女仔 對佢無微不至咁好
但佢最後揀番同1年前飛佢既ex一齊 佢話唔想貪新忘舊 但佢ex唔係都貪新忘舊咩?
我好唔甘心 點解好男仔永遠都唔會比人珍惜

我覺得所有理由都係假 由頭到尾我覺得佢根本未放底 就算你對佢又幾好 但佢眼裏只係得ex 根本做咩都無用
睇開啲吧 你未遇到珍惜你既人姐
但係呢 真係唔好對一個人太好 因為佢地會覺得應該 同埋只有得你有損失 所以佢地更加唔會珍惜

唉多謝你 只係我覺得做咁多野人地完全唔在意 反而中意番個之前飛佢既人 真係好痛苦 我都好想比人錫下 珍惜下..

愛情就係咁 你付出幾多唔代表你收得返幾多
所以要錫自己
唔好為左令對方鍾意你而付出晒所有野

我係垃圾

如果我是半張廢紙

唔開心亂入下
可唔可以唔好咁
完全望唔透
雖然都就完

我可能已經唔會再亂到佢

或是曾經爭取過偏偏我怕出醜

998

999

1000